基爾終於帶住12個手足贏到獨裁霸權

基爾贏左拜仁慕尼黑
11個球員+教練=12個手足

Bartels 同Wahl係鬼來，由佢地死啦

12碼=save12

推

有換人喎。傻閪

d後備入唔到波，鬼來，由佢地啦

基爾好波 兩鬼都贏到

邊兩隻係鬼？

咁咪啱囉，又捉多幾個啦